有人將雷神3剪落日本動畫OP度，好撚正！

好撚match

原來雷神3啲畫面同動作都幾型棍

雷神3 啲構圖好漫畫

根本就係漫畫嚟

我覺得最正係海拉第一次出場果度

雷神啲字體都好似日本啲特攝片

仲有蜘蛛俠、奇異博士同黑豹

又幾撚正喎

講真 其實麻麻

好撚差添啦
隻歌都輸撚晒
Immigrant song 大炒二百幾條街

問題雷神2悶到仆街

證明lisa overrate

不過都叫做跟返個風格剪到d野出黎睇下
唔係嗰d咩完美還原xxxx 咁樣既垃圾剪接

好勉强, 純粹係日本動畫op 嘅剪接風格搞到人有種錯覺係好match

妖 好正